辦公室人際關係

話說，我有次喺pantry 同另外個同事講個av女優 叫 湊莉久

隔離有個同事咁啱行過聽到 之後黑我面

之後我先知 佢係利物浦fans